[有圖]輕鬆分別係人係鬼

Mon post狗同三毛一定唔會用自己data上連登

原來真係冇人用facebook架啦

睇live會用
但唔敢用data睇

用左1.27GB, 但係喺公司同屋企會用電腦上，唔算好準

我都有 基本上近兩個月除咗瞓覺就係連登

唔𨶙明，自己分辨自己係人定鬼？

阻一阻，麻煩大家睇下睇🙏🏻🙏🏻818見

[緊急] 我想多謝醫護 多謝前線 多謝記者物資組 等等...

你意思係，捉到疑似鬼就叫佢開data比你睇？

坦白講，我唔係鬼既真係唔想係咁多人面前比你check，連解鎖都唔想啦，係鬼就更加唔會比你check啦